# КК Финансовая Независимость YT канал

# **Твоя цель - Финансовая Независимость**

## Инвестиции
1. [[В какой рынок инвестировать]](В какой рынок инвестировать.md)
2. [[Краткие советы по инвестированию]](Краткие советы по инвестированию.md)
3. [[Как начать инвестировать]](Как начать инвестировать.md)
4. [[Почему богатые богатеют а бедные беднеют]](Почему богатые богатеют а бедные беднеют.md)
5. [[Ошибки Александра Финансовая Независимость]](Ошибки Александра Финансовая Независимость.md)
6. [[Как уменьшить риски инвестиций на фондовом рынке]](Как уменьшить риски инвестиций на фондовом рынке.md)
7. [[Как достичь финансовой независимости]](Как достичь финансовой независимости.md)
8. [[7 самых ужасных финансовых ошибок]](7 самых ужасных финансовых ошибок.md)
9. [[Про ПИФы и ETFы]](Про ПИФы и ETFы.md)
10. [[Что будет с дивидендами в кризисе]](Что будет с дивидендами в кризисе.md)



[КК Экономика](КК%20Экономика.md)

#финансоваяграмотность